對敵人嘅讚賞，係對義士嘅傷害

警察從來都係一體
唔存在個別人士、個別例子

每一個人着住套制服，就只有一個身分「警察」

只要有一個黑警，就會代表成個警察都係黑化，因為係個體制容許呢個黑警出現同存在。

家陣有百幾個義士比人拉左、比人告緊暴動
打人果班仆街黑鄉就放撚哂、只係告非法集結

無數咁多義士比班黑警打傷、甚至打殘

你家陣走去讚佢地？傻撚左呀？你對唔對得住班手足？

除非五大訴求達成，所有義士無罪釋放、永不追究、警隊改革、問責、相關人士受到制裁，否則佢地永遠都係黑警，無一例外！

見到個傻鳩post就火滾
丟撚晒架
仆街啦正豬頭黎
仲要讚撚錯喎

敵人未倒下，訴求未達成

永不妥協！